 parágrafo terceiro a emenda à constituição será promulgada pelas mesas da câmara dos deputados e do senado federal com o respectivo número de ordem parágrafo quarto não será objeto de deliberação a proposta de emenda tendente a abolir dois pontos inciso um a forma federativa de estado inciso dois o voto direto secreto universal e periódico 